朗豪坊恐怖通天梯 2電梯維修技工被捕 涉妨礙司法公正

旺角朗豪坊通天梯發生後溜傷人事故，警方仍在調查扶手梯意外起因，警方經調查後以涉嫌「妨礙司法公正」，今日凌晨在旺角區拘捕2名年齡分別22及52歲的電梯維修公司男技術員，初步懷疑2名涉案男子於意外後曾觸動扶手電梯的機件。2名被捕男子已獲准保釋候查，須於4月中旬向警方報到。案件現列作「有人意外受傷」及暫列「妨礙司法公正」，由旺角警區刑事調查隊第9隊接手調查。

揾下屬受罪，落order 的消遙法外